琴晚poly 明顯係打緊消耗啲！！

星期六搵隊人出黎 恐下你
包圍下你 搵電筒射你 等你緊張下
消耗你意志 體力 要你保持崩緊狀態
你地好快會攰 請小心分析形勢
今晚相信先會落重本
因為聽日星期一

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Agreed

開花既主動被動交換身分

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

推

琴晚要攻 啲狗一定速戰速攻

啲狗做既就係令你覺得自己守到城，會輕敵繼續多啲人守落去
然後一網打盡

Poly手足應該要諗定逃生路線

同埋下晝有藍絲拉隊到場清紅隧，大家要去支援就快，唔好好似琴日港大咁人地曬馬我地先吹雞

係，琴晚包抄晒人又少，又無野遮擋硬食晒魔法又消耗得太多

真，今日，由其是入黑

推，poly手足要小心

警犬唔會敢攻入大學

共產黨唔可能比64再現

所有野都係為左營造畫面
比美國共產黨反人權法

中大？？？

講真，如果守唔到就算啦，守到一時守唔到一世，條命仔重要，理大都報左狗，狗已經可以正當化入去大搜捕

其實只要學生表現到敢膽死過
黑警係唔敢攻入去
一有學生因為咁死
就可以俾全球扣 64帽子

我覺得中共而家都爛晒面，
佢仲理唔理呢啲？

不過我估佢怕美帝加佢關稅多啲

中大人唔係之前寫晒遺書？
咪又係咁攻，根本己經失控
唔可以用正常人既思維去理解狗既行為

諗真啲其實無攻
果日水炮車要攻 一定守唔到
水炮車推完橋就無再推

快d 撤退，唔好中計

利申：散水撚，中計黨

喺二號橋逗吓你咋嘛

Push